1.
Un mot cadeau
Un mot pour le plaisir
Un mot si beau
A dire ou à écrire

2.
Un mot si chaud
Un mot pour se blottir
Jamais de trop
Il vient tout agrandir

3.
Un mot joyau
Un mot pour embellir
Un mot bravo
Qui donne le sourire

R.
MERCI, MERCI,
JE VOUDRAIS DIRE MERCI
MERCI, MERCI,
JE VOUDRAIS DIRE MERCI